今晚咩大事，連登又比人攻擊？

同問

咁表示宜家連登有D言論支共好擔心
唔知關唔關我事呢

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

應該係，唔少人都話好慢

唔講以為56k上網

武漢肺炎

而家又慢又死server

連登呢幾日已經有共識進攻功能組別
證明對方好驚
我哋做啱咗

有機會係

另外可能係做testing

唔比人講立會

3月就驚到咁

會唔會係15歲墮樓案有證據出咗黎呢件事

突發！彩雲有狗要脅開槍

呢單

五毛測試新系統？

早排啲五毛仲spin緊白票廢票，而家發覺講唔掂，唯有ddos。

仲以為喺我問題

熱狗做的

好慢咩事

晚晚受到攻擊

我地連登仔gang gang
唔好以為Hack我地會驚驚